24mal Oktobril olli walla Kohto wannem Jürri Brosfelt, kõrwas mehhed Kristjan Bentström ja Juhan Aunapu moises koos.- Wichterpallo aida mees Ado Wolmer kaebab, et Kubja Mart Saunik, on üks korw kartufled metsa tahtnud wia, et kül kilter teda olli kelan ja kilter olli pärrast wäggise ta kääst ärra wõtnud. Kohhus moistis, et Mart maksab 1 rubel (üks rubel) walla laeka.
